[League of Legends][113]力狗扭黎扭去

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

話事

1 2 3 木頭人

瘋狂睇鬼故區

G持7wawa

聽講係夜晚12點大叫我老母食撚屎
就會比老母打

你咁廢梗係比人打 你唔叫我都照打鳩你添呀
我忍刀五人眾冇人敢打我

求放過

有種不要跟我爸講

七人眾

另外兩個比我打左入廠

扭黎扭去

睇完張圖好想扭

力狗先好睇

其他人DON'T READ

睇左

你都唔係力狗

嚇死寶寶了

|||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||

點解唔見左力狗

暈左

希望佢沖涼個陣小心D

【翻譯】短篇日本怪奇物語

點解唔恐怖

JAJAJA

好正

俾花子捉走

仲有bloodymary捉佢入塊鏡

正喎

力狗最愛

扭來扭去

屌你老味 好撚搞笑 想像下個呀婆掉左個呀哥出去田出邊由鳩佢扭來扭去就笑到停唔到

你試下冷靜D先

btw阿婆應該係妹黎妹去

一聽到條撚樣講扭來扭去就笑出聲

力狗我教你點先唔驚 開兩倍速睇 笑撚到仆街

鳩白都傻埋

琴晚黑媽媽唔敢睇 宜家睇先知原來唔撚恐怖

慎入

屌你老母

呢個得閒會聽下

哇屌你老母 呢個好撚恐怖

個post得三篇文都可以成千正皮

都係唔夠7ss話自己係clg會長咁恐怖

碌左我咁撚耐 居然得3篇咁既垃圾=.=

有咩咁恐佈

嚇撚死人的嘛

大波

仲要丁屎咁多恐怖都冇 on99==

屌奶星 摸到隻眼有幾恐怖呀 又唔撚講點解佢會係果到 無撚啦啦佢呢係汽水機下面做乜撚

有冇不安片睇

只係隱約見到佢係度扭黎扭去

力狗俾你地搞到唔上水了

唔係棄嬰咩

力狗唔敢沖涼

鹿驚全名はたけカカシ，羅馬拼音「Hatake Kakashi」。「はたけ」漢字寫法為「畑」或「畠」，有田地、稻田之意。「かかし」漢字為案山子，是一種為了驅趕鳥獸而在田埂中豎立的人偶，簡單來說就是「稻草人」。

鹿驚名字全意是「稻田間的稻草人」。而作者似乎也沒有要刻意隱藏鹿驚名字的涵義，時常在與鹿驚相關的連載扉頁和事物上察覺稻草人的蹤跡（例如第三集封面、八忍犬的背心圖案等等，甚至連房間都有類似的線索）。仔細研究便會發現這些稻草人的臉部是日文平假名所拼皆人而成的文字臉，日本漫畫中時常用這種臉譜處理沒有臉孔的角色（像是路人），稱作「Henohenomoheji」。

力狗:好不安

卡卡西扭來扭去

扭來扭去世界第一

TSM8強瘋狂慶祝區

力狗扭來扭去瘋狂慶祝區

力狗 : 唔敢睇火影了

2018年1月26日狩獵解禁

白色 ✅
稻草人✅
睇唔到樣✅

扭來扭去✅

好貴 冇錢買

結論 個呀哥中左寫輪眼無限月讀扭來扭去

好掛住之前返學放lunch一人一部劈龍

8MB都劈到?

扭來扭去咪劈到

local關咩事

依家返學放lunch 一人一部splatoon 2

猿夢都係

你地再係咁 力狗連google都唔敢上了

千祈唔好睇扭來扭去果條片

shimme shimme ko ko bop

阿公就大喊「不可以看那雙眼睛！你看了嗎！」

[問卦] 為什麼女生喜歡在夜店扭來扭去？

喂屌你老母呢D先係恐怖故架嘛CHING

其 實 阿 ， 有 時 候 很 無 聊 ，
我 就 會 做 很 奇 怪 的 事 情 ，
例 如 阿 ， 畫 一 些 奇 怪 的 圖
， 做 一 些 奇 怪 的 測 試 ， 例
如 發 一 篇 扭 來 扭 去 的 文 這
樣 ， 生 活 總 是 充 滿 驚 奇 。

--
▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇
▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇
▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇
▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇
▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇
▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇ ▇

咁都恐怖==

[問題] 大家都是怎麼扭腰的阿

剛剛看了faker各種扭腰的影片
那小蠻腰 真的有夠神

有時候感覺faker是看對面出招 靠反應扭一下
又有時候是靠經驗猜對方出招的方法
被圍毆的時候又感覺是用一種神密的儀式扭來扭去

東巴我是用經驗亂扭 0"0
猜猜對方出招的時間 抖一下或用位移閃一下
有點像猜拳
閃得過666 但如果對方扣招就像個低能

閃招有更好的方法嗎 求掛0"0

AH WO

好撚恐怖喎CHING

外婆說

123木頭人

玩潘狗仲要CALL JG SIT同玩獅子教有咩分別

玩jayce同潘狗有咩分別

痾尿唔好數123木頭人

we going ko ko bop

希望大家填lovelyz

入左去填金正恩

狂填緊金正恩
有冇人一齊

唔好

填左幾張金正恩

見唔到梨子我唔開台啦

但係我想見佢

填左百幾張金正恩

填左"除左lovelyz之外都ok"

填返幾萬張IU先

花狗一唔一齊

投左兩個金正恩

娜璉與她的萌兔牙 進入組隊房間

捲捲

我英係咪仲有兩集

55

青bb

幾鋪 聽日見女神

alison波仔細細

好柒 死黑妹

HI

hi

wa

DUO 深海之星美少女戰士海王滿優雅登場

hahaha 走先

捲黎捲去

睇得鬼故多 返緊屋企有d驚

一陣見到卡卡西扭黎扭去

k

千析唔好睇完扭來扭去再打LOL

千祈唔好係沖涼既時候玩123木頭人

千祈唔好係沖涼個陣扭來扭去

力狗怕羞 唔開啦

食屎啦力

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

限我對你以半年時間慢慢的話事

限你1秒話事

沖涼先

123

千萬不要

花仔終於回來

有冇aa

扭

扭....

hey hey hey

為什麼女生喜歡在夜店扭來扭去？

因為力狗會怕

力狗仲想唔想聽鬼故

OK

ok

千萬不要GOOGLE圖片腎仔

夜晚又好聽d

一齊叫賢狗食屎

力狗好渣

好唔好聽

瀨屎屎

文識今日死左

有冇人G上季鑽1依加UNRANK可以同到咩人排

可以同到我排
＋＋＋

+

扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去

冇野做填多幾百張金正恩先

我隻azir

++

金正恩FREELO

想睇mkib隻azir

++未

喂屌你老味韓服有ICON賣台服仲未有

有無人送hka
想要條黑超龍

CARRY我送比你

/玩十場AZIR比我睇

Ok
聽日玩

佢出左單ICON賣送比你

扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭

扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去扭來扭去

扭呀扭呀扭呀扭呀扭呀扭呀扭呀扭呀扭呀扭呀扭呀扭呀

扭夠未呀

希望賢仔唔好再扭來扭去...

今年有冇tsm同skt團練打j區

嚇死力狗

人面對風波心中少不免
震震震震震震

呢D先係早餐

扭扭早餐

依加舊雞唔切開

我餓了

扭扭

我話了

肚餓

G2今年出niels定zven

開CS TROLL人算=.=

aram++

0PPL

ME YOU

唔想同D台狗玩

me

你咪台狗囉

真

扭扭來去

1GAME是咪玩

花狗呢

千萬不要睇

千萬不要看他的眼睛

話來話去

秒來秒去

我扭了

7WAWA了

7扭扭

唔準扭

你用 吉茵珂絲 獲得了 S
你是本隊最受讚賞的玩家

強行carry力狗

台呢8MB

你都講8mb
開完=你冇得睇 我又冇得玩
力狗開咪得

力狗扭來扭去

扭來扭去carry力狗

話

能不能不要再扭

不能

7WAWA

8MB 7SS

g持力晒

瘋狂睇鬼故

唔好扭

你扭了

唔扭啦 救我

扭了

仲睇緊鬼故

好驚

瀨緊屎

肚餓了

share

7SS廢過台狗

邊個幫你贏返場轉運

=過哂衰運俾你

明顯係

D屎？

都好

唔敢訓

我唔敢

眯埋眼會有人望住u

係 全部都係one for all既繼承者

share未

又比你兜到

從前有個人食屎
第日
佢死左

岩岩碌碌下連登見到有個人樣
嚇左一跳
睇真d原來反光自己黎

。。。

大家都扭來扭去

咁的確係會嚇親既

天下間竟有如此美女

係你後面

..ok

力狗瀨屎未

突然發覺我後面真係有女人！
我床頭板後面有泡菜g相

艾比以前沒咁on9
把聲又沒咁老牛
係咪孟加拉效應

yes
比贊狗感染

見工#2046

not today

Mr Wednesday

又到星期三係屋企開大個喇叭播kpop既時間

正 全世界一齊call me monster

細個見到呢啲屋好驚....

恐怖過個咩怪奇物語

希望呢間請我 dream job

唔請

愈黎少人

Annello 袋都唔差
點解收左啊叔啊嬸袋

打G

抖

仲有3日

正

WAC

WAWA

點解我會變左

快D走啊

10月10先有單ICON賣喎垃圾台服IU

得6x rp

想要HKA

陣間好似上年咁關左送野就好笑

Beta Site
Visit Twitch's in-development beta site to experience a faster browsing experience. Click here for more info.

我吃了腎狗

腎仔幾時加我

NETIH:支撐贊狗

會長今年送唔送ICON

舊電腦點處理好

吃左佢

我吃了舊電腦

今朝明明見synapse有片 依家又冇左

我都老牛
你聽過暴龍把聲未

🤔

話事 從來沒我份

?

有台未

AZIR未

唔使返工

=.=

終於冇鬼故冇人扭

力狗驚

拉基

我刀未驚

I Feel Fantastic

其他人係咪聽到死左

矮到

來

去

你有確定上面嗎

唔記得左

成班扭來扭去

大家姐係咪興開一場收台

u開囉

輸左唔玩啦

【突發】少女討論區轉售2000元平板電腦不果情緒激動企圖跳樓

有冇人知乜野事

好似係笑賣ipad個po

能不能不要貼YOUTUBE 有圖怕怕

男97年女01年

賣唔到咪去返幾日工囉 痴線架咩

唔想落街買野食 有冇ching幫我買上黎 可以借宿一宵

可唔可以插爆你屎眼

OK 快D 我好肚餓

다른 이유는 없어
미안하다는 말도

M記OK?

그대 어느새 다가와 나와 함께 있네요

仲有冇恐佈片睇

打分身未

扭緊 晏D先

有冇人屌 鉑2

規則其實很簡單：

1)剪下一束你的頭髮

2)把這束頭髮好好地擺放在一個尺上

3)如果很難放好，你可以把這束頭髮黏在尺上

4)量出這束頭髮的尺寸。例如說：2英吋或是3英寸之類的。

5)面對你家裡的其中一面鏡子。

6)要記住你剛剛所測量出的「確切」數字。

7)把牢牢地黏著頭髮的尺放在鏡子前面，然後尺要面對鏡子。

8)看一下剛剛測量出來的數據。

9)如果剛剛測量的數據跟鏡子所反映出來的數據一樣，那你就安全了。

10)一旦兩方的數據不同的時候，趕快彎下腰來並走出那個房間。
一個小時之內都不要再進去。

11)如果這個鬼魂沒辦法模仿你，祂會嚇到並且永遠離開這面鏡子。
但我最好是建議你不要目擊到這個結果。

SY玩唔到

咁強勁既佛光乜鬼都走啦
仲洗試

台未

台妹

忍刀

嚇撚死咩

驚?

咚！董！冬！懂
等等等等~等等等

ON9 !

YES

heyheyhey

B仔最近越黎越痴線

有乜零食係平靚正 坐左成日好想食零食

女

煙

未

必然 必然

哈哈哈~

搵到迎PUBG韓妹
送270 skin就share

搵到新PUBG韓妹
送270 skin就share

Wac

3mins

[qu ote][/quote]

[qu ote][qu ote][/quo te][/qu ote]

你冷靜D先...

[ ][ ][ ][ ][ ][ ][ ][ ][ ][ ]

[][][][][][][][][][][][][][][][][][[][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][][]

包屌910都送

[wac]

DIUDUIDIUD
我差D拎到大家姐個skin

屌你老母肥仔賢

賢仔好人黎

你自己share activity我睇到你睇緊乜水架

llilla jeng d

屌你老母咁撚柒都想呃SKIN

ching ho ball

仲恐怖過鬼故 好驚

花狗條仆街咁都想要skin

屌你成2000幾人睇仲話搵到
仲要咁柒

當我無講過 送返910比我都唔屌

衝擊贊四

「出來啦！到底是誰啊？」信英大吼了一聲。

對方用一陣細微而詭異的尖笑回應。

信英轉頭，有個身上穿著破爛白色襯衫，飄在半空中的男性出現在房間的窗台前。

他的臉像被大火燒過般整片焦黑、腐爛，頭髮只剩幾根留在頭皮上，手上還抓著老舊的手風琴。

手風琴發出刺耳討厭的聲音。信英愣愣坐在床上，那可怕的模樣讓他呆住。

同時，鬼魂也察覺信英錯愕的反應，於是得意地繼續演奏下去──

「是你吧！一直發出吵得要死的聲音煩不煩啊！」

信英突然爆出怒吼，接著衝向窗台，粗暴地抓住那個演奏著手風琴的鬼魂腦袋，用注滿怒火的拳頭揍下去。

一陣像打中黏土的觸感傳來，那鬼臉上的爛肉被打掉一塊，他趁勝追擊，朝鬼魂揮一記勾拳，把它的頭打彎變成九十度。

「我已經累得要死，你吵什麼吵？以為人都不會不爽是不是！」

鬼魂沒料到對方竟會使用暴力，發出只有信英聽得到的奇異呻吟，聲音像詛咒也像哀嚎。發覺自己可以揍到鬼的他不再退縮，反而用打沙包的力氣繼續痛毆。

「我每天都被老闆當奴隸使喚，吃力不討好，又要背一堆黑鍋……」

鬼魂哀嚎聲越來越大，但信英仍火大地揍向他的嘴。

「因為這點，害我回家跟老婆的關係也變差了！」他朝鬼的額頭連揍幾拳。

「連那個前輩都當我白痴，整天只會仗著自己資深，自以為是地講堆腦殘的廢話！」他這回打斷鬼魂手臂，又一陣濕冷軟爛的觸感。

「客戶囂張得要死卻只能忍氣吞聲！」他狂打鬼魂的手風琴，手指傳來木頭碎裂的觸感。

「我為每個人做牛做馬，卻得不到半點感謝！生活比每個人還辛苦，結果過得比大家都還不幸！你他媽的到底懂不懂！？只會在那邊吵的鬼是懂活著的人有多辛苦嗎！明天我還要去跟客戶開會討論工作，你別在那邊給我吵個不停行不行！？」

積怨徹底爆發的他一拳又一拳痛打張牙舞爪想反擊的鬼，打到鬼魂五官殘破無力反抗，打到它的身體快灰飛煙滅，他仍有許多不滿想繼續發洩在它身上，接著信英用它手邊的手風琴繼續敲打──

阿坤隔天起床時，信英已神清氣爽地在窗邊眺望日出。

「早安，今天天氣真好。」

發洩掉不少怒氣的信英，用貴族般優雅的語氣說道。

直到打包離開為止，信英都帶著愉快的表情。阿坤雖覺得有點奇怪，卻沒有再問下去。

但除了信英，沒有人看得到207房的窗邊躺著一個被打得不成人形，差點再次灰飛煙滅的鬼魂。

早安，今天天氣真好

打多場先訓啦

力狗boost左我上榮譽5.......

想睇apink 有冇ching可以淋醒我

升大四了

爽喔人生ONLINE又一里程碑

wac

WA

8WAWA

扭呀扭

淪落到做跑腿

扭扭扭扭扭扭扭扭扭扭

我要上分!

抵玩

鑽5 0分抵玩

10/10 ho siu

你返到工未。。。

呢個po其實仲有幾多廢ching

me me me

2

你唔係

我已經掌握左升分3要訣
升分冇難度

v 0

有條掛機狗 唔計啦 本身有幾分

要訣1 唔打RK

你打得多D定辣椒打得多D

今時今日仲打lol 係咪on9

CHING HO BALL

笑你班死傻西瓜汁

我愛返工

我吃了

係咁的
小弟想搵一d有興趣打比賽的人
會參加大大小小的比賽
目標係打職業賽事

如有興趣請填寫一下下面簡單的資料

#lookie

愛如潮水個FD

電王

死左去邊

沉迷番工

報名先

識玩

積分階級 (鑽石/大師/菁英)
我金牌唔俾玩

笑到玩唔到

力狗食彩仔分 好狗

你係咪沉迷緊廢青

力狗躺贏彩仔

賢仔OUTPLAY彩仔

by 力狗

ON9力狗

夜華

有無台

要揼埋檯揼埋keyboard先完美

好嘔心呀

uc台個大波妹叫咩名

琴晚睇完鬼故隻手指尾就痛到宜家
係咪就死 好不安

扭扭粉

力狗扭

PAD D圖終於識郁
世界未日啦

D毒撚都走晒去玩其他驚啦

粒強識閃???

你是咪睇少山本既30人工程屍團員

過氣驚D人去晒J F/GO啦

花狗有無高質j圖分享 要大波

回家?不了

今時今日仲玩LOl唔戇鳩
仲玩pad真係好戇鳩

唔要小安妮 thx

其實今時今日有咩電話驚係可以玩既
我既意思係真係有"玩" 既感覺
唔係睇D圖自己去打怪 好似係

有 仲飛埋釘

CL掛
有d限卡lv 上限唔會太屈

想block B仔
但佢又符合要求

東張西望個大波妹飛釘

牛屎仔唔識野 CLG我就知
CL係咩

皇室戰爭 電子競技項目

咁我不如玩王者榮耀

PSP模擬器

咁是咪可以玩高達

boynextdoor

咩高達先

印影戰內戰 快D睇

一小時後見

慘過睇快攻

好撚正,依加我都係玩呢套

印影姐係咩
私影d fd?

如果爆唔到對面張影印,要打到50回合睇血量分輸贏 好似係

想問花狗有圖未 就凍親

原來SV都幾好玩

打到出年

應該上面贏
50回合後睇血分輸贏

睇到好眼訓

少爺HOYA

4隻加甲 G

我大NB好野 !!!

想問下兩條友要諗D咩
都得返嗰幾張牌LOOP

想問無限牌打到幾時

心理戰黎
磨到對面投降

係咪多甲個個贏

係, 50回合之後

上面扔3隻G
開個技又加9防

世界第一GAME無限牌

cls

樓上果個訓係到玩

HS是一款真正的卡牌遊戲

屌你老母仲係度諗

唔明點解下面會洗老鼠

上面決定洗 疊甲女人
下面唔係應該 洗2蚊10 + 3蚊5甲 咁樣先有得鬥疊咩

請問樓下果個有咩要諗

到底下面個人點解要咁苦惱
都輸硬

係咪應該留3攻清場

搏對面訓著

爐石辣殺驚

佢幾時訓著呢佢幾時訓著呢
佢:我既精神應該夠頂到聽朝

點解唔投 洗鼠有咩用

邊個訓先就輸大賽

到底要苦惱D乜

已經唔識玩爐石

咩事 幾個月冇玩可以變左200甲

應該完場就會有人計到
內戰應該留邊幾張黎影印 先係一回疊/抽最多

樓上果個又係到諗樓下幾時訓著

20. Doublelift - TSM (NALCS)
19. Scout - EDG (LPL)
18. Condi - WE (LPL)
17. SwordArT - FW (LMS)
16. Zven - G2 (EULCS)
15. Ambition - SSG(LCK)
14. UZI - RNG (LPL)
13. Crown - SSG (LCK)
12. Bang - SKT (LCK)
11. Mystic - WE (LPL)
10. Bjersen - TSM (NALCS)
9. Meiko - EDG (LPL)
8. CuVee - SSG (LCK)
7. Wolf - SKT (LCK)
6. BDD - LZ (LCK)
5. Xiaohu - RNG (LPL)
4. Khan - LZ (LCK)
3. GorillA - LZ (LCK)
2. PraY - LZ (LCK)
1. Faker - SKT (LCK)

DL20我屌你老味

又到樓下威

覺得好精彩

樓下係咪諗到點贏啦

Cool肥得第8

DL比人排20今年肯定好勁

如果係100回合分輸贏
好似下面會贏 因為佢可以拉到上面冇晒女人

但50回合應該做唔到

後面條友橙過係香港返工

點解仲打緊

會唔會打到下年

你肯定叫 '打' 緊?

喊路

呢場好似21:10開始打 而家21:51

聽朝返黎再睇過啦

d血愈打愈高係咩玩法

力哥暑假完左都未打完

上面又贏

唔夠回合啦下面
應該就到50

想睇無限回合

佢D魚多過拉怪嗰張咁多點拉死對面

以前打和會同DECK 重賽
上星期NA比賽發現有幾個人帶影印戰
先決定左呢條新例

佢轉左打法好似係
唔知幾多分鐘前,佢可以老鼠細胞分裂咁拉

#573
窄射達
44 分鐘前

印影戰內戰 快D睇

留抽牌係最撚ON9

成手抽牌 柒撚過游戲王抽牌抽到沒牌輸果集

如果你係下面
會甩幾多條頭髮

暴雪整呢張牌係咪應該淨係準放一張
打到佛誕

暫時結論 應該係
只洗疊甲女人+戰鬥狂怒
咁樣一回合應該係疊/抽最多

下面開始傻笑

好似兩個私影係到打架咁
大家都打唔傷大家

真係狗黎 係度自殺都唔投降

如果我係度 我贏都投

訓陣先 就完叫我

唔記得你冇頭髮甩

咩話沖完涼返黎未完

不過後面企係到果兩條友唔見左
係咪收左工

計鐘應該幾好搵
鳩企一日$$

睇住D閃電閃下閃下好眼訓

百幾甲去沖涼返到黎5百幾甲

愈打愈多甲

點解仲要諗

到底要諗乜撚野

諗下幾時訓著

愈打愈牌同甲

ZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

有冇人打ARAM

咩話完左

咩話

咁樣完左

有乜撚野咁值得開心
半個鐘/再耐D之前都知自己嬴左啦下話

個比賽是咪有幾套呢個deck

IS 5 IS岩岩好一粒鐘

想問下下面係唔係又用同一副牌。。。

力狗=食彩仔分又叫人救彩仔

無限夢龍

影印戰副野有冇大怪

力狗=狗

力狗=未撞就想食人分 食完見到彩仔咁慘就話原本諗住送分

WE FD?

好片重溫

觀看次數：40

自問冇咩得罪賢仔...

on9力狗 屌你老母

腎仔打G

fuck you 狗黎架喎

好J過肥拎

唔怪得果場力狗玩到成pat屎咁

唔好嬲啦

AA-3

賢仔一齊睇呢個...

-3AA

-3-3

not not today

點解又變左戰士打戰士 咩料

果條友連玩3場戰士IS5IS ON9

法C喎

佢岩岩牧師變左戰士嫁

玩場爐石仲耐過lol

AA-2

戇尻 力狗 屌你老母

FUCK YOU

ARAM-2

有聲

-1

後面條友有得坐

所以我都轉左玩王者了

死偷牌狗

屌你老母力狗扭來扭去

隱約見到係田入面 有一個白色既物體係度扭黎扭去

買m記未拎餐
後面個師奶無啦啦拎飲管督我杯野飲

即場開佢波

唔丁你丁

你飲番佢果杯

即場上連登開佢波

現實: 頭dup dup偏住嘴走

巧悶

開台未

aa-3

大佬唔好

話究

電電一齊叫賢狗食屎

TSM TSM TSM

點睇大清比人排20

BIG CHING

唔需要D垃圾排名黎證明自己
TSM而家就世界第一 DL就第一AD

你開心咪得囉

想同大清打場

好串喎靚仔

對唔住呀龍哥

龍哥今年送唔送ICON

暴龍哥一拳一件

龍哥幾時打lol

十鳩幾年冇玩咪搞我啦

龍哥=SV武藤遊戲

CLG

花狗好屎

瞓教lu

賢狗食屎

G持

力哥哥

想問下有冇G打

有冇扭扭

力狗 屌你老母

FUCK YOUUUUUUUUUU

我是不能觸碰的光輝

不可思議的世界 美好的世界

我的名字是eagle man

eagle wac

事

真wac

信唔信我一野打甩你個假髮

狗來架喎

一定係今場就TRY HARD囉

恭喜CLG冇得打WC瘋狂慶祝區

公喜先啱

睇黎得返我真FANS

有賺ＬＡ ＡＬＬ ＩＮ埋層樓

仲有革命同大王

屌你老味eagleman

彩仔RAGE都咁型

我的

俾力狗感染左

彩仔d FUCK YOU 正D

it's so fucking deep

BOYNEXTDOOR

WACNEXTDOOR

fuck you

fuck you letherass

廢青訓哂 話事

諗下好啦

偷雞

臭雞

差唔多了

0-0

我扭你扭扭扭扭

我話事了

我扭你

訓前扭扭

我扭你扭扭扭扭
你扭我
我一定扭你

一擊爆腎

玩POE既屌

有個次次開季都沖榜既streamer都好似比佢買左入clg

我佛你

poe好野

佛你

如果可以係話哂事面前加一個期限 我希望係一萬年

我佛賢

想死

狗黎架喎

TWITCH 終於肯改黑色底
睇野又清左,好開心

i am dog

你拎左人地對眼

好嘔心啊

見工之王是我

今日見咩工

hr

好耐冇見過hr

울고 싶지 않아.gif

아이유.mp3

एक कुरा

خبرې اترې

Cool牙d女女好可愛

圖都沒

D牙識扭

大家姐未試過有圖

大家姐未試過有台

仲對視左半秒

去m記落單都有10倍啦

M記得返啊嬸

我番工個M記妹
圓圈圈眼鏡
矮矮地 包包面
少少BABY FAT
馬尾
佢望住我 個同事話: 有女望你WO
我擰轉頭 對望左2秒
之後佢即刻另開塊面嘴角含春咁笑
利申沒圖

...

頭頂光光

幾廿歲禿頭係多人望d

圖

圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖

含春定恥笑

M記妹 : 條友個假髮就甩

大佬ho ball

溝女未

呢到唔準食煙

點討論?

想扭私影個頭

我就係個m記妹妹
岩岩有個柒頭入黎買野食仲望望望
唔個想點

好波

我就係個m記黑絲經理
岩岩有個柒頭入黎買野食仲望我D員工
唔知想點

我係m記妹妹既男朋友

KM

HEHE

咁邊個係漢堡神偷

個屎眼好痕...

你冷靜d

我黎幫下你

你冷靜d先

我係嗌左3個餐找錢果時仲偷偷摸km隻手個肥仔

我係摸你屁股個毒撚

原來廁仔暗戀我。。

唔好咁揚...PLZ

縮手嗌

啦

三代

影分身

你班毒撚係咪好想屌我隻閪

屌爆

係

唔係
比我奶下隻腳就夠

好想km騎係我上面扭黎扭去

走先 呢到好GAY

冇女朋友咪多d時間返工囉

搵工之旅完結

邊間咁唔好彩

早知寫多一千蚊 一上車就打黎

有伏 咁快請

老老柒柒 仲搵唔搵工好

緊係搵

#910
Chanyeol
12 分鐘前
搵工之旅完結

應該係仲有得見見唔見好

究竟腸仔正確食法係點 咬到牙崩都咬唔甩個頭

成條啪
好似大白兔糖咁

我一咬就咬甩個頭

仲飲埋d血

你試下冷靜d先

울고 싶지 않아!

japanese g good?

文音又叫雞

35歲 你因為粒粒越來越多 CALLG越來越少

屌西的速度也越來越緩慢

那天下班，媳婦告訴你

花狗要上幼兒園了

花狗潮文

想吃力

on9力狗

Day6

Congratulations 了不起的你

屌賢狗老母

WE GO KO KO BOP

Ching ho ball

西門生仔

shinme shimme ko ko bop

i think i like it

微操

未婚產子

西門愈黎愈撚柒

好過丁特

標准肥宅咁既樣
明明一開始開台直播幾靚仔

好過CLG

佢隻眼加埋副超好撚柒
好似唔知望邊咁

西門E家又唔洗吸fans

但佢有頭髮有閪屌

笑人樣衰但人地有錢 又有女屌 仔都生撚埋 點睇

起碼唔會話條女食煙先

講馬

日本妹.jpg

不過真係幾柒既

發現西門都幾似我大伯

你大伯咩門

好悶
想睇影印戰內戰

肛

開GAME玩咪得
好撚爽

打交未

放學時間好多學生妹

毫無留戀放下 若無其事踐踏

冇圖你話你學生妹都得啦

佢係學生妹

呢度有冇辛吉德main

++贊先生

唔想返工

我同你交換

唔知乜野私影

ho mean

圍攻光頭頂

準備跟7SS搵食

Olaf點玩得好

越顛狗越勁

ON9力狗屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!

點算 返工又識唔到女女

渣ga

岩岩有人打黎叫INTERVIEW 但係我個EMAIL 7月31 SD
WTF?

有咩問題

sor 聽錯 第2間黎

有料個d見完唔做
咪搵下以前既 email囉

好串wor ching

矛野做好悶

有冇台

接多幾張單咪有野做

me order
tel?

dl app ga

name

bottlesxo